聽日返新工好撚緊張

求安慰

返咩先

準備服刑，一路好走

咩工呀 第一日無野做

加油，唔好怕柒，唔明就get help，開頭返工個個新人都係柒架啦，得閒扮下柒，加油丫

係既咩 我番左新工都係7下7下

做低級朝廷鷹犬，人工7－11

唔好暴露自己性格
有咩唔明就問 唔好自己做決定
做咗一年野既經驗

私家醫院工？

你番左新工都係7下7下，唔明你噏乜柒

我都係

記得唔好咁自閉

我都係 好緊張

完鳥， 發配邊疆